其實我真係分唔清走飲筒班友係有陰謀定真係咁on9信

有冇人有內幕料

呢單野唔係咁簡單

你有咩睇法

咁多膠唔禁
禁飲筒only
膠樽 膠包裝 膠餐具
硬係覺得涉及利益

遲下飲筒都要加錢
又賺一筆 輕鬆

加煙稅加d唔加d
加一蚊稅，煙商賣貴兩蚊
強積金年金
中間唔知過左幾手
電動車收正價
tesla就唔會獨大
四電一腦
間回收商唔知咩料

如果得香港實行就係

但我記得有唔少國家都有推廣無吸管

尤其係外國cafe成Q日用鐵管

其實有幾多飲管會插到落海龜個鼻。。。。

我聽到話唔用飲管既論調都係d 膠落哂海影響海洋生物。

依個地球大靚既都係用膠造啦。。

影響最細就係飲筒